有無人覺得同居情侶分手後最痛苦係執房?

同女朋友一齊咗4年 分手後幾個月依家係到執房，個心好痛好唔知點咁， 啲回憶慢慢浮現出嚟

點解分手

Agger 棧大家唔開心

要執幾個月？？？

我自私，因為開始想計劃將來 但身邊嘅朋友，家人都勸我唔好 覺得佢思想同性格仲未成熟 所以我就同佢分咗手 覺得唔好浪費時間 但其實仲好愛佢 我都唔知自己點解當時會咁忍心

我仲未放得低佢 成日諗住我最後都會去搵返佢

執乜丫，一鳩扔晒啲野換過晒新咪算

其實本身都無諗住執 ，係當我知道佢就黎成為人妻我就知道我同佢已經無可能一齊返

幾多歲？

你都幾仆街
屋企人同朋友咁易左右你嘅話你同佢地拍拖啦
做咩晒人地時間

成間屋都係佢既野，見到又唔開心，到佢趁我返工偷偷地執左少少野走，
返到黎見到佢又執左少少野走仲唔開心

雖然你好仆街，但到夜晚真係會好掛住你

攬住佢最鐘意既公仔訓
個枕頭仲有你既味

佢性格係點你唔撚知？反而係聽身邊人講
佢地話唔好你就分 拍拖明明係兩個人既事你傻的嗎

即搬

聽5月天首 後來的我們 我諗你會喊到pk

噉抵撚死la

又話覺得佢未玩夠唔結得，而家人地成為人妻，你會唔會覺得好諷刺？

直程個心酸到仆街

一齊出去租屋，結果嘈咗好多次，對方搬野走咗兩次，已經分開一個月，挽留唔到，每日返到去戈種感覺，好難受，每個地方都係同佢嘅回憶，又唔想退租，雖然難受又唔想忘記佢，唔捨得執地下佢嘅頭髮，當初冇珍惜佢，每日不斷內疚，每晚不斷夢到佢，扎醒戈下感覺要崩潰。

奉勸各位要珍惜眼前人，一旦錯過就不再。

妳過得還好嗎

無錯，我個ex堆野全部仲係到 佢一件都無拎走

無拎走都仲有機，係鐘意佢、愛佢就珍惜啦，唔好比自己後悔

宜家後悔都無用啦我，佢已經有左就黎生跟住結婚 所以我先開始執走堆野

條女姓蘇？

抵撚死，做人做到你咁撚無用，比朋友、屋企人講兩句就同拍左4年拖既女朋友分手，真係分得岩啊，因為真正唔成熟唔識諗個個係你，比人講兩講都可以分手，你咁撚無腦無分析能力，你ex就算同你一齊落去結埋婚，都只係佢另一種既悲劇，陣間結左婚，你兩個之間有啲磨擦，比你身邊既人講兩講你又話要離婚，佢真係多得你唔少。
你應該開心，你放生左個女仔，無害人一生。